---
title: Какие другие заинтересованные стороны участвуют в проекте?
taxonomy:
    category:
        - docs
process:
    markdown: true
    twig: true
---
Ваш проект будет осуществляться не изолировано. В нем будут участвовать внешние заинтересованные стороны. Это могут быть местные власти населенного пункта, в котором вы работаете, доноры, финансирующие ваш проект, или государственные органы. Имейте в виду, что для обеспечения надлежащего осуществления проекта вам придется координировать свою работу с ними. В связи с этим потратьте время, чтобы определить все вовлеченные заинтересованные стороны, их отношение к проекту и методы работы с ними на протяжении всего периода реализации проекта.